美林邨女子伏屍大廈對開

沙田美林邨美槐樓，下午5時許，街坊報案指發現一名女子倒卧大廈對開，救護員到場經檢驗證實女子已氣絕身亡。警員接報到場，用帳篷將屍體蓋上，初步懷疑女子由高處墮下，正展開調查。

警方其後表示，事主36歲姓曾，於現場沒有撿獲遺書，初步調查相信事主從上址一單位墮下，事件沒有可疑，死因有待驗屍後確定。

無可疑

有冇遺書 有冇全裸 有冇傷痕 一論冇可疑 咁點先有可疑呀 只要你係少年青年或著全黑就有可疑

推

上年有冇咁多單「無可疑」自殺

班綠曱甴做到咁出面乜鳩都話冇可疑
不如直接話人係佢哋殺嘅算啦
反正都咁撚大權 冇人敢反架啦

黑警死全家
死完男家死女家
碌鳩生埋椰菜花

RIP

而家記啲文筆